[好似無人講，我講] 721今朝拉咗個銀行副總裁

警方拘捕民主黨立法會議員林卓廷及許智峯等16人，涉及去年721元朗暴力襲擊事件及7月6日屯門警署外，涉嫌暴動及企圖妨礙司法公正等。

警方表示，今次就721事件拘捕13人，年齡由26至48歲，全部涉及參與暴動，包括林卓廷，其他人報稱是銀行副總裁、社工、廚師、倉務司機等，部份人有黑社會背景。全部人正被扣留調查。警方指，相信13人屬衝突中，與早前被捕的44人另一派的人士。

林卓廷同時涉及兩宗案件，而許智峯涉及屯門警署外的案件。

有無人講下係幾高層？

想知邊間銀行

恐嚇唔好制裁？

vp 好低級， sales 的話

舉例 獅子銀行rm title 已經係副總裁
其實唔係好高級
其他銀行都類似

唔算好高級，人工同連登仔FG差唔多